［10.1］全港18區遍地開花，燒國旗唱國歌

燒支那旗
唱美帝國歌